我仲想係煲底見到大家

當你見到現場冇Full Gear嘅前線勇武手足 我希望真假街坊/和理非 都唔好留係現場

Telegram嘅各大Channel唔係裝飾品 要靠佢地嚟發放消息比手足 我希望大家好好善用各大Channel

今日我去到旺角嘅時候大概8點幾 由落車到食完飯再翻去匯豐十字路口 9點幾 我都收唔到任何旺角附近一帶嘅消息 我同個frd都好不安 冇可能咁平靜 大概9點45分左右我去同其他手足商量勸街坊快啲散 沿途見到好多𡃁仔淨係帶口罩遮 好細個 當我地叫緊佢地散嘅同時 爆出第一個消息 太子遊樂會出緊大量狗車 我即刻好擔心咁叫啲人快啲散 我唔係散水撚 只不過旺角匯豐十字路口真係一個好撚曳嘅地方 前後左右都狗屋 間接係封鎖自己出路 走嘅時候我一直睇住Telegram真係好擔心 見到越黎越多消息話海量狗車去緊彌敦道 旺角 太子 油麻地 我真係好擔心好驚
然後依家 旺角大清場 海綿彈 拉人

有時候真係要見好就收 點到即止 唔係話街坊就可以大搖大擺 啲狗講真理撚得你街坊阿婆FA定記者 總之佢地見一個拉一個 我唔想任何一個手足被捕 我仲想係煲底見到大家

聽日一撚定要夜晚18區開花

我都是

推

推
唔打陣地戰喇
Be water

禁錯負評